7.1行動與和理非和樂合作版

香港扯旗日
行動與和理非和樂升旗日， 前線升旗， 和理非唱歌阻黑警捉人

用咩旗：純黑旗
要十張八張

Plan A［室外升旗］
早上搶旗桿/旗桿附近掛自制黑旗， 其他人可以自備黑旗fing , 將黑旗掛到成個港島都係( 燈柱etc)

Plan B ［港共決定室內升旗］
唔理佢地， 照做plan A

以上所有plan！！！！：
觀眾位：fing長棍大旗，其餘手持細旗仔，及大聲唱英文版do you hear the people sing，蓋國歌聲。勇士則自行決定，安全為上。和理非中意做咩就做咩， 唔好跑唔好阻人衝唔好捉鬼
完曬有多大旗就遍地開花，周圍升，有杆就升/ fing長棍大旗遊走

630可留守廣場，驚佢封路，所以要提早入場，然後退返去觀眾位

推

推啊

搶唔到廣場之旗就遍哋開花

推

呢個成功實行到會好震撼

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

黑旗寫香港HONG KONG已經夠
留翻啲空間 進可攻退可守

真落鳩共產黨面

黑旗唔寫字

記起UR仲拗緊衝唔衝升旗禮

提提大家有個71谷既主編聲稱到時會禁低衝既人 行動派請做好心理準備

Push

好期待有一日真係可以升支獨立旗

可佔可圍 但衝就有所保留 到時舉旗著黑衫都夠比人知道咩事

push

pish

光復香港 時代革命

你只會比人話香港人真乖

呢個唔係果個垃圾發起嘅 唔洗驚

6.30 12點集合？

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

推呀

黑旗白字寫Hong Kong 唔錯喎

其實撚會埋到支旗桿身

除非好多人衝

go